被帽，點解我會永遠都咁唔值得被愛

每次對你有懷疑嗰陣，我都同自己講你唔會咁做
每次覺得你其實唔愛我嗰陣，我都同自己講你唔識表達姐

但原來你真係會偷食
你真係唔愛我

仲要偷食合理化，話相處之間唔係你想要嘅嘢

以前試兩次不知情下做咗人第三者，係咪有報應？以為終於有個錫我嘅時候，先發覺自己又做咗傻仔，點解我永遠都唔值得人被愛，永遠都唔係人地嘅唯一

沒所謂的沒所謂 這個大時勢 兒女私情不要計

絲？？？？？

係

檢討下你自己

第一，你可以控制到自己愛唔愛人，但係你控制唔到人地愛唔愛你
第二，你愛人唔代表人地要付出同等份量既愛比返你，你唔能夠奢求
第三，投資有風險，有賺有賠，投資感情都係一樣，輸左只可以怪自己無眼光，唔好賴地硬，市場上面唔可能無老千股，只怪自己唔爭氣，功課做唔足
第四，想買大藍籌，請先提升自已資本額，自我增值。但係買得大藍籌，預左佢升得慢。有d人成日想泊個好碼頭，又怨人悶

騎牛搵馬 永遠當人地個心覺得自己仲有更好選擇 唔會真正鍾意你 等到有人出現就898 又驚食炸胡 咪一拖二

男同女都一樣 唯有提高自己 降低要求 平衡下

不過講真 唔想咁傷 唔好再咁傻仔喇 唔係個個睇到戀愛咁大 你睇下西方戲其實拍拖真係當食生菜咁

四好啱，悶嘅人好難出軌，就係唔悶嘅人先追求新鮮感

好小事，俾人帽多幾次就慣

男女都會偷食
原因只有一個
你唔夠正
男就冇錢

辦法只有一個
upgrade 自己

無計 唯有下次做帽人果個

遇到岩果個就唔會
但未到一定年齡, 男女心都未定, 好易被帽
一係你帽人, 一係人帽你
去到適婚年齡就無野架啦
攰咪增值下自己, 為下段戀愛做準備

Cap低你呢段用嚟提醒自己

佢係一個悶嘅人 或者可能剩係對住我先悶啦

佢已經係適婚年齡，3頭，但話仲想下唔同嘅嘢

貪靚仔大隻係咁

可唔可以講多啲
咩情況令你懷疑過佢唔愛你or佢做過啲咩令你心淡

其實唔關個人悶唔悶事，有得揀就有出軌的機會。只係悶嘅人未必吸引到人對佢有興趣啫。如果佢好多錢，就算悶，都有人鐘意，都可能會出軌。

仲要睇埋心智既
有啲男人唔會安定落黎
如果你係咁遇到呢種人
就要考慮下, 係咪自己眼光既問題
好男人你就嫌人悶

但出軌係死仆街

不過悶唔悶都好難做標準
有朋友份人一啲都唔悶
女朋友一樣有異心
傷心就會既, 不過唔會完全無晒自己,
除非你將愛情擺係第一, 生活既重心
你將個心交比人地, 喜怒哀樂自然由不得你揀
都係果句, 依家無其他選擇
你可以選擇既只係變得更好

唔知你明唔明有時女人會有第六感 其實feel到
同埋佢唔係好識講大話 講多兩句就會知

我覺得所謂第六感只不過係你平時啲觀察累積而成嘅結論 唔係wild guess不過有無能力將自己嘅分析一條條羅列出嚟係另一回事

你啱好多時估到嘅嘢 好盡力咁叫自己無實質證據前唔好懷疑人

我諗到嘅係 例如眼神 例如語氣 或佢陪得你少?

其實一直我都無乜安全感，覺得佢好似有好多女咁
佢之前試過偷偷地同女仔出街 俾我發現咗
有時佢應我msg應慢咗 其實我已經覺得佢係出咗去偷食

陪得少呀， 一星期一兩日

兩個都讀緊書?
返緊工表示一星期一兩日好夠
不過對方可能用電話或者社交嘅習性令你覺得不安
呢個真係無辦法

返緊工呀
佢同個偷食對象一星期見一次 甚至多過我

我屌
條友同偷食對象點識
你知唔知呢條友啲愛情觀

佢地喺app識
我成日會share 朋友嘅故事俾佢聽，佢好似覺得偷食出軌好平常
佢解釋係覺得其他人好平常，但自己唔會
點知

我覺得一開頭悶都有可能係佢會著重地尊重你，驚唔知你接受到開玩笑嘅尺度去到邊，驚講錯嘢影響關係，要慢慢熟落多d，感情關係穩固先放得開d掛...？而對其他人唔悶可能係佢嘅舒適圈子，d人識咗好耐，而培養有唔少共同話題同默契。

無人係唔值得被愛 愛人前 你一定要學識愛自己

我都曾經諗過哩個問題
樓豬得閒可以起底睇吓我舊post，你就會發覺我都有相同嘅疑問
明明已經盡咗力，明明對方當時都話愛我，但點解結果會咁傷人
送個quote畀樓豬
“People change, feelings change. It doesn't mean that the love once shared wasn't true and real. It simply just means that sometimes when people grow, they grow apart.”

多謝你
絲打你而家還好嗎

叫雞定食公廁嘔心啲？
分咗手未呀？

絲打咁你諗住點

傻豬
不過我明㗎 就算知佢幾賤都好 但仲好愛佢 只要佢話肯改 一定會lur飯應
不過真係建議你攤牌拖落去無好結果

嗚，我知呀我留戀嘅原因係平時佢對我好好，我真係想認真發展，點知佢咁對我，真係好唔捨得又好唔甘心究竟呢個世界仲有好男人

同你一樣 岩岩發現被帽。。
點解個陣要咁信佢 信真係冇事。。
好心痛

真係要放手 過來人 時間會幫到你
係會好寂寞㗎啦

死臭雞 做人第3者

我都係咁諗無諗過呢次又失敗

十分認同
雙方使用社交媒體嘅習慣或者習性唔同 真係會有啲不安
成日會有啲囉囉攣嘅感覺 唉

[member]唉 我都係，知道曬佢啲野就覺佢人好假，唔太想同佢講野，佢又瞞我好多野。但就唔敢同佢攤牌，一攤就散，唔捨得分手(明明佢咁衰)[member]